識唔識啲建制支持者因為建制戇鳩鳩走去投白票或泛民？

話建制係泛民B?

鬥藍

心水咁清就唔會支持建制啦